點解大陸人去旅行咁鐘意扮香港人

一見到香港人就講鄉音廣東話

唔好再係屋企啦

一睇衣著同啲英文就露底

咩衣著

好多五毛 廣東人又會有咁明顯既鄉音呀

支那人標準服裝

其實香港人同支那人嘅樣都幾大分別

唔明樓主講緊乜
即係樓主見到有人見到香港人之後講有鄉音既廣東話
所以佢就係扮香港人 ？

佢地圍內講大陸話
一見到人講廣東話就轉鄉音廣東話

唔俾2個東人同2個講普通話既人去旅行?

扮香港超市
扮港式餐廳

咁咪幾好 佢講普通話我都係用粵語答返佢

因為佢地覺得黎香港講廣東話=本地人 買野唔會比人呃

咁對方未必識大陸話
既然知道對方識廣東話 自己又識廣東話
咁講廣東話有咩問題
唔通堅持講普通話先岩？

講普通話又乞你憎
入鄉隨俗講廣東話又俾你屌
大把香港人喺自己地頭講普通話添呀
你仲想點？

講緊你地班支那人去旅行 日本 台灣 之類果啲呀

連登愈黎愈多雙非大陸人